想請問各位大大 去開邊到買大酒？

算我呢位港產 孤陋寡聞
想問問各位買開酒既大大
想買Whisky/ Vodka/ Rum/ Brandy/ Champagne
去邊到買好？

普通酒city super都有啦

特別啲嘅就HK Liquor

想平就上網搵

有冇網介紹下？